# Datos para el desarrollo del proyecto

## .env

Para que la aplicación funcione será necesario crear un fichero .env y agregar las siguiente variables (y en mayúsculas):

+ **PORT** esta es la única que es prescindible, el valor puede ser el que querais, en caso de no estar declarada la aplicación usará el 9000

+ **MONGO_URL** = mongodb+srv://admin:sUk97Jfk66lnUK7W@nonas-web.fm34s.mongodb.net/nonas-web?retryWrites=true&w=majority
## MongoDB

+ **usuario:** admin 

+ **contraseña:** sUk97Jfk66lnUK7W

+ **url conexion app:** mongodb+srv://admin:sUk97Jfk66lnUK7W@nonas-web.fm34s.mongodb.net/nonas-web?retryWrites=true&w=majority

+ **url mongo compass:** mongodb+srv://admin:sUk97Jfk66lnUK7W@nonas-web.fm34s.mongodb.net/test

